1. Як можна оголосити змінну у Javascript?
   у Javascript бувають такі зміни як :
   const (значення якого більше не змінюється в подальшому написанні коду)
   var (цей метод оголошення змінної використувася раніше. )
   let ( новий спосіб визаначення змінної, кращий за var тим що дозволяє більш точно визначати область видимості змінних у коді )
2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
   те що за допомогою функції confirm ми можемо поставити юзеру закрите питання на яке будемо отримувати відповідь true або false.
   За допомогою prompt ми можемо поставити питання та отримати будь-яку відповідь від юзера яку ми захочемо , тому що у юзера доступне діалогове вікно , де він може написати все що потрібно нам.
3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
   Існують явні та неявні перетворення.
   Явні перетворення це коли ми ціленаправлено міняємо тип значення  
   Неявні це коли програма власноруч міняє тип значення без наших вказівок.

Наприклад , ми створіли дві змінні, у яких вказанні числа 5 та 10, тільки тип в них різний, припустимо у першого num у другого string.

У третій змінні сумуємо ці значення
та результат ми отримаємо не 15 тому що програма міняє число у текстовий формат (string) , в результаті ми отримуємо поєднаний текст - 510.
Ця зміна числа у тектовий формат (string) є неявною тому що це відбулося автоматично програмою.
